海底撈入恆指……

港股末日最後一根稻草